點解女人用商場既廁所咁唔守規矩

每次一入廁格 就見到成地尿 同埋個坐板好污糟 成個鞋印係上面 其實佢地理解能力係咪有問題？
仲有就係點解要將用完既廁紙扔向🚽入面？ 格離明明有個垃圾桶

仲要唔知痾乜 係入面勁撚耐

不嬲用完廁紙都放屎坑入面照沖

個垃圾桶唔係俾你掉m巾咩，你咩鄉下

大陸閪同台灣人先會將廁紙dum入垃圾桶，你邊撚到鄉下架？

屌呀 唔通你抆完屎又扔落垃圾筒?